[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(70)

搞到戴泳鏡都要戴落d,壓到粒瘡好痛

Hi

咪去游水啦
d 池水好乾淨咩

眼挑針要睇醫生咁大鑊既咩,我諗住會自己好

好人彼得

超多菌

lm

我係金色雷諾曼

覺得呢款好靚不過男仔未必岩

好靚

做咩

皮已負

見工見成點

媽媽 你對軍官嘅仇恨好深

唔知做咩被針對

in 左成個鐘
希望ok 啦

仆街,部電話話偵測到usb位有水唔比我叉電,而家得番5%

死亡5 %

nice

我有永遠係0%前差到嘅技能

我要潛水了,叉左幾次都話有水
3%...

唔會知幾時出現

點解我睇唔到既..

丫...唔怪之得你對段關係所做既野會1516咁啦 睇牌未來就沉硬架啦 但唔覺係見得光既事 有機會你男友要護眼

睇到喇... 都幾靚....

新帖留名

電話好似成功復活,用風扇仔較到最大風對撚住個窿黎吹,吹左成個鐘

公主

之前試過
好似放入米缸都得

最寂寞留名

吸濕

THX

仆街叉左4%又話有水斷我叉電,屌佢老母呀

現實稱呼:呀肥
性別:男
年齡:22
問題:我想問我前度 會唔會再返轉頭？返黎我身邊
諗問題既日期時間:2017-07-20 1928

你真係寂寞太久了 收返埋佢先

俾d耐性 唔吸晒先用好易壞

諗諗下，唔通係佢會有第個

因為到而家都仲係馬雲

搞掂左,吹左個半鐘
聽日又要叉風扇仔

法國你好鍾意知我咩樣

準備買新電話啦
一係搵d 消毒火酒浸佢

幫fd占
現在，未來，處境係咪代表有情敵？
個劍十代表爭唔赢？
建議係咪叫雯放棄，控制住自己？

唔撚係掛,佢話防到1米嫁wo

唔係佢 係全部人都鍾意

未來劍10

見過我果d話我太柒唔想再見到我

軍官即係點？
受傷害？

條友比十把劍插住左,劍係風,風係思想
咁你覺得係點

成個局咁似比條女食住ge
同埋有種想走但係又走唔到的感覺

唔係馬雲樣咩，講左好多次啦，係d人唔信你講遮

森麻哥英明

關懷柒頭 由你我做起
快d快d

被小人中傷？

除左派膠俾你 諗唔到其他

好想知個男仔到底想點？

冇呀

女就話要相姐,男都岩係咪咁痴漢

我開4素wo 十鳩幾隻牌
淨記得關係係未來補隻錢7

呢個要開建議。我係你就排過問 我岩岩收工唔開，聽日返工又要執行李，之後就飛。我呢排都無時間再開

唔睇牌義 就咁聽軍官講
我會覺得佢好痛苦想走但無力走
周圍都係壓力 要擔心呢樣焦慮個樣

Ok我覺得我解錯晒 預備好被屌啦

唔係咁講
尊敬仰望同過眼癮係兩回事

點解時流都出到9隻牌咁勁

不過到底係咪有情敵？

你叻過佢

唔知你d牌點對
我理解：依家同未來都有人爭
將來爭唔贏人，受情傷困境走唔到。完

一向蠢

唔該 眠寶

你個fd主動追人？

你做咩尊敬仰望我 我受唔起

又串我

你要驗眼

讚你又話串你,串你又嬲9

佢上面咁多隻，鬼知咩黎對咩
下面個4隻就對到

似係

你性格問題，請檢討下

下面係補牌

劍4同力量係建議？

係你對我有偏見

原來係我要驗眼,我淨係睇左下面4隻

屌咁我要改
未來有機爭贏，但關係都唔係好

你係70個塔羅post 樓主

冇70咁多,60幾姐

拿 唔係我問題呀。係佢太多牌鬼知邊d對邊d

我都有咁嘅疑問

仲唔夠 ？

睇撚到一舊舊

係 咁可以點解

唔怪得我睇唔明,原來係我睇唔到上面5隻

唔好意思咁多位

但你都係要驗眼,快d番黎一齊驗

收皮啦起碼我睇到咁多隻牌

可唔可以問下眠寶你點解劍十會睇到佢爭唔贏人嘅 ？

冇你地呢個po都冇今日

不過我係睇某個台灣blog 話
劍十係有小人

輕輕一推

停一停，諗一諗之後先好再行動

今次比你叻番次姐

屌佢隻劍10係處境呀
我本身以為未來係劍10搭隻杯3

唔好推問題
多鳩謝

可否搵人用文字表達一次比我聽

有無link

點知原來劍10搭杯3係處境
戰車同劍后先係未來

過去：棍1
現在：棍5補棍騎
未來：戰車補劍后
處境：杯3補劍10
建議：劍4補力量

咁如果係咁你會點解
我想了解下你地魔攻會點解

我指劍十

冇字睇我決定收皮,岩岩收工太攰唔想再睇d咁混亂既野

屌打左比你啦。驗眼啦

我成個局睇wo

咪好似隻死狗咁等女撚囉
一係就等人幫佢破地獄

原來係咁 但你地魔攻望單獨一張卡時唔會有咩核心意思聯想到先 ？
我真係完全唔知魔攻嘅世界係點

軍官

sor 生眼挑針 將就下

都係寶寶最好人

好番未呀

會。見到張牌即刻聯想到咩，開哂之後重組成個局點解

流鼻水同個人呆呆地

明白明白

精警

你個fd係男定女

食藥早d訓呀

話說個男仔淨係識得讀書

女

感情敏感既人？

我覺得似係

自己玩死自己

唔通叫佢
唔好咁敏感

幾好啊

我回歸喇

wfc

憑你呢句 我走

寂寞番黎啦

屌⋯⋯ 寂寞唔好走
喂唔好再激走人好嗎？

成日會有第一眼：幾好喎
然後解完牌原來好一般既困擾

經老媽子講兩講決定星期日唔番工睇醫生

呢兩日冇得游水了

現實稱呼: 謙
性別: 男
年齡: 25
問題: 之前識左個日本女仔對我有意思嗎？下個月就飛過去揾佢 想知有無發展可能...
諗問題既日期時間: 2017年7月20號 11:13pm

終於去睇
不過等到星期六

快啲去睇啦軍官

我淨係聽媽咪話,得佢先叫得我郁

冇假呀,番8放8,番工醫生未開工收工佢又收埋工
隻眼又腫又痛又唔舒服,腫到眼藥水都滴唔到

平時俾女撚
返工俾大叔撚

聽日去睇啦
想盲咩
其實應該仲有其他醫生遲收工
跨區都去啦

最寂寞的男人深潛了
留下的 是滿滿的寂寞

空空又死左去邊

貴圈

被激走了

真亂

又黎！？

夜已漸荒涼

啱啱個時流應該係有爭玩具喎

爭仔？

你神早就應該睇醫生囉好冇

留名

Hello
現實稱呼: louise
性別:女
年齡:22
問題: 我今年會唔會遇到我的人生伴侶？！
諗問題既日期時間:2017年7月20日，11:08pm

thxxx！！！

訓唔到

早兩日開始痛以為係泳鏡戴得太實整到,琴日先發現有粒野係眼到

你最早

跨區有d難度,都唔知其他區既醫生收幾

你最遲

要睇24小時都有得睇啦

除左a&e冇野開24

我接受唔到chester自殺

無訓過唔計

Same 好想係fake news

本身已經訓唔到 睇完之後更加眼光光

可以唔訓 痴撚線

頭痛

現實稱呼:樂
性別:女
年齡:23
問題: 三個月內搵唔搵到啱我嘅工？
諗問題既日期時間 21/7 8:51am

有訓過下既

我覺得我童年回憶無左

個 香港醫生網 有得睇

我想知寶劍七作為感情建議通常點理解
七既主題好似係唔放棄
咁即係唔好怕死？先謀而後動？定係唔好硬碰硬，還是有其他解釋

而家先知有d咁既野 不過最夜都係收8,我8點先收工,要痛隨意門先得

我個夢啊 做咩醒左架

同女去街?

唔係 係個好正嘅水上樂園玩緊

正啊

可惜醒左

大埔果個都好多人玩

我宜家先知大埔有水上樂園
屌話明我係水上樂園，我淨係游過個泳池就醒左啦

小白鷺搭火車都見到啦

係wo,你唔係住北區

我搭火車專心聽歌

啱啊ching

我搭車唔係訓教就睇風景

我都鍾意睇風景 但個程火車嘅風景真係冇野睇
所以我唔係企係到聽歌就企係到訓教

番左幾個鐘已經好眼訓,點捱到8點

照睇,搭地鐵我都會望出d牆

鐵窗邊緣咁嘅feel

逆的聖杯5
放棄的時候到了嗎？

引力邊緣

我都想知

我反而理解成「事情未必咁壞，唔好比眼前既野困擾到」

冇得游水就想行山,但又搵唔到同路人
屌屌屌屌屌屌屌屌屌

做咩多左咁多人玩逆牌

我看法 杯王 逆
對方看法 女祭師
我感覺的目前關係 劍7
對方感覺的目前關係 戰車
實際關係 逆 杯5
我想像的未來 逆錢1
對方想像的未來 劍8

建議 空白（補 逆錢7）

對方又女祭師又戰車又劍8,好撚明顯啦

我知.

我係食飽飯冇嘢做先至開
知咗十世la

哦

唔好感

好準 唔該哂

#112
對方另有對象,其實毒撚一個更開心

推post 開心仔

3組34 done
消防我屌你老未

30 30 20
聽日再黎過

我由23到34都未卡過關,唔知到40會唔會卡呢

實會有樽頸位嘅 卡下都好正常啫

有咩戲好睇,down番兩三套聽日番工同partner睇

意志戰勝卡關

屌我宜家搵緊舊嘅港產片睇
唔係普通話 就係普通話
睇都唔想睇

撈家同陳慧珊拍既先生貴性

mytv super

最好utube有,唔想周圍搵網down

Mr.bean

重溫整蠱專家先

留名等占卜結果 好唔開心

冇pulse未

仲有 但個人灰到同死左無咩分別

電話同人既分別

物極必反呀ching,灰到盡頭便是晴

諗諗下後日都係唔番工齋睇醫生算,再下一次放假要去到6號,番埋後日就變左連番30幾日,買定健肝素都得

冇緣人係唔係度？可唔可以搵你幫手占啲野？

要錫下自己 先有機會出pool㗎嘛

今日好似好靜

有關係既咩

因為你唔入黎

用盡所以方法想搵有冇唔洗錢嘅渠道睇到無間道
一路都好想睇呢套 但搵極都冇
突然醒起屋企有碟

絕對有 唔識自愛嘅人唔會有人愛
所以我冇咩人愛

但我愛錢

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

雖然唔係好知有咩關係...

我load到啦唔洗解釋

今日腦部遲緩

咁正面既

唔知你發生緊咩事

唔需要知 當我冇出過聲

大師 skip左我呀
可唔可以幫我占返 68/50

耐心等候被占

明明我以晝夜無間踏着面前路

乜9 68/50
上下壓呀？

對唔住係我睇漏你 幫你補開返

時流 女教皇補杯10 杯5 杖5 建議 劍7逆

奇怪 你明明問有冇拖拍 點解我覺得你有個穩定對象
過去你想有愛，可能單單係要相戀既感覺而非肉眼個隻，而你同個對象好似關係都幾好
宜家你係咪同佢嘈完分開左？但睇落又唔似好嚴重
未來似會同佢再嘈勁D，因為宜家冇清清楚楚講出諗法
建議係同佢打好個基礎先，唔搞清楚D野會阻住你行落去

有冇大師幫幫眼 明明佢問有冇POOL出我就覺得佢有對象
免得on9彼得害左人

今日個腦郁得慢 唔掂

有對象，但出唔到pool

有無pool出唔比有對象咁問架

對唔住我蠢

唔係呀 大師我仲草身緊
而且未有對象

其他人幫樓上個位開啦 我錯到仆街
今日唔適宜做任何野

唔該晒大師
你快啲休息下先啦

hi

屌你抄我

嚴重低血壓

笑死我
咪整估人啦

我係玉樹臨風既整蠱專家古晶

俾多少少耐性
會有真大師幫你 我就廢事害人住

眠寶今日好惡,不宜得罪

邊隻叫女教皇
女祭師定皇后

女祭師

唔好睇我個陣 我覺得我開錯

訓
你
既
覺
啦

咁愛莫能助

留名等睇結果

空空大師幫你開左牌 記住要多謝佢
杖從(錢10) 杖9(錢2) 戀人

以前係咪成日睇人拍拖，自己都想拍返次？
宜家防護又較重，又怕對象唔真心
但黎緊好似有pool出

再唔岩我都冇辦法啦 累了

訓啦 抑鬱困擾要睡了

唔同意

對唔住我廢唔識解 不如你幫幫位問卜者
我唔想再解了

會有對象但人地唔鍾意佢
完

點睇得出？
留名學野

多謝空空大師

專登入一入番黎覆你
我想知你既feedback
例如你係A幾,以前既事 等等

藍色果到其實我覺得好啱
我係A1 但都係時間好短
好多時都係追我嘅人我對佢冇感覺 所以最後冇一齊
而我又係被動果類人

想知你最近係唔係好多野忙
成為你既考慮因素之一 (咩咩學業,工作乜叉乜叉咁)

感謝巴打

現實稱呼:阿Man
性別:女
年齡:18
問題:同ex會吾會再有一齊翻嘅機會？
諗問題既日期時間: 2017/07/22 00:07

最近又唔算太忙嘅 放緊暑假 但有返下part time
啱啱報完學校 9月開學 全日制學生 放假有時間都會keep住返part time

haha

咁……可能我錯少少野
anyway 祝你出到pool
遲啲番黎再報告下

好啊 唔該大師 多謝你嘅祝福
等我好消息

吾你老母

咁早晨

未瞓呀

我開卜卦盤睇

好想占一占
不過想人開十字陣

點解可以唔訓

#303
對方早有別人,雖然無阻你爭取夢中人,但睇唔到有機
會受朋友影響

#310
轉唔到工

#326
對方有人鍾意,雖然佢都仲猶疑緊
但你地難以復合

#327
唔知你和好如初咩意思

#594
重讀番小學先再黎問

#598
純粹單方面想復合

#615
人地有人鍾意亦都就出pool,但對象不是你,不過會有小人搞呢搞路
你可以選擇繼續,但暫睇難有發展,你會花多左時間係學業同pt上

大撕

#658
會,但過程相當艱辛

#831
sor公主,要用塔羅先睇到

忘我境界

其實星盤好似好難學

#852
係一齊唔到但點解你唔可以搵番人,諗少d就煩少d

#884
有機會遇得番,不過你仲諗緊自己係咪鍾意人

sor睇錯野

下一個邪撕,跟住po68 #921

略懂皮毛,仲係on99階段

岩岩好幫我打發左一個鐘,準備食飯

好悶

hi 軍官

hi唔知左手定右手

我係右手

都係番炒散個陣遇到 發現大家傾埋幾投契
其實都懷疑自己對佢都係咪有啲水泡心態
好彩無害到人
多謝大師

諗下呢個問題啦
btw又唔問人攞電話

右腳

你隻眼好返未？

好左d,聽日係咪唔洗去睇醫生

聽日想毒自挑戰三大連走,急行25km,希望唔好中暑

唉仆街,肥左好撚多

hello 軍官巴

我想占下

現實稱呼: Yung
性別:男
年齡:18
問題:幾時可以出pool
諗問題既日期時間: 13:03 22/7/2017

你成日做運動，點會肥左

但都成日食 一日4-5餐

做完運動吸收勁左 好似係

hi,睇下頭po先

軍官竟然咁好禮貌

你咩意思 我一向溫柔又nice
惡同mean只係掩飾

咪去游水住。同埋換枕頭袋

其實呢個真定假,我做完運動一定要食野

雞柳

呢個..........

我食開麵包/梳打餅/燒賣 視乎帶左咩番工

有機會係枕頭袋污糟令你生眼挑針

唔知幾耐冇換個

食雞肉先易d 生肌肉

瘋狂睇小新

唔洗sorry,下次唔好啦

冇咁得閒整

燒賣好撚肥 幾粒等於一碗飯

錶帶換布定膠好
有冇建議

我一次食10粒up

布會臭

咁膠算
而家原裝係皮,出汗出到變晒色

lunch 食咩好

咁你用緊喵

m記

盤

玩野

番工唔帶牌嘛

唔肥就奇

軍官蝦我

呢個真 燒賣用好撚多豬油整
肥死你

咁仆街啦屌

冇呀 聽日幫你開牌啦

我想問係咪無得再追問架 定係我要重新留過問題先問到
我係po68 #904
感謝

喂喂喂回歸黎開牌
其實係黎練新牌

邊個幫你開你搵番會

58kg>64kg 不過袋左銀包電話同散銀
得閒磅真d先

都未到你唔係咩

去到921啦,我跳過左佢

做咩跳過人

好似係相撲

佢追問,唔係用塔羅又唔係我占咪跳

其實主因係眼殘睇唔到

選擇困難,有冇人可以幫我揀錶帶

金屬

冇圖

夏天太熱會頂唔住,黑鋼又會甩色
求其係樓下既錶檔搵到4條膠,揀緊邊條好

有咩分別

驗眼

有微細既分別

okok 但你地最近有無發生任何事而影響關係？

揀好買邊條未

你揀

y not both

冇錢

你拎起邊條先？就買嗰條

下面兩條一齊拎起

點指兵兵！

有bug 有點邊條先就邊條

求其啦
買你就買啦 婆婆媽媽

揀唔到點買姐

我鐘意最貴果條

有兩條

無呀 無聯絡 佢唔應我大半個月了

即係最近你搵過佢？

左手邊果條

又到人生交叉點既時候,今晚收10,而家食唔食野好

真係好撚煩,買條錶帶諗幾個鐘,食唔食野好又要諗,諗撚到頭痛

食啦

而家食今晚又肚餓

岩岩分左手個禮拜有 但之後到而家都無了

人生在世真係多煩惱

差一些想放棄吧，為何未放手

意志唔夠

無意志
佢放低左，係自己問題

去德國就會有

軍官真係好funny

因為....德意志聯邦共和國,哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我覺得義大利係世界級陀衰家

搞緊笑就唔好講歷史啦
btw意大利同法國都係豬隊友,前者二戰打非洲都打到一仆一碌,後者鑊鑊都比人打游先要等人救

[/quote]
兩個國家d 人自尊心問題

明明條錶帶差唔多，點解要諗咁耐

現實稱呼: Marc
性別: 男
年齡: 21
問題: 同佢有無機會一齊得返？半散狀態 因為成日嗌交而淡左
諗問題既日期時間: 22/7 19:38

差唔多先最難揀

有微細分別

終於有人明白

現實稱呼: 阿金
性別: 女
年齡: 24
問題: 男朋友好冷淡，好似大家都好難感情好d有進展咁，佢其實鍾唔鍾意我
諗問題既日期時間: 22/7/2017 8:16 pm

時間流過誰也要長大吧
而你和我前行全是分岔
自此分開了你落力前行
得我幼稚地停留
被歲月放大了牽掛

個分別係咪要顯微鏡先睇到？

咁又唔洗
有條多條坑,有條又多d窿,有d肥d有d瘦d
好難揀嫁

兩個國家d 人自尊心問題[/quote]
廢就廢啦,人地德意志帝國幾撚勁愀,邊有得同威瑪共和國比,咪又係日耳曼人

廢就廢啦,人地德意志帝國幾撚勁愀,邊有得同威瑪共和國比,咪又係日耳曼人

過程相當艱辛係指一齊之後定係一齊之前？大師，唔該你先

話明過程就緊係之前

今晚掛3號波,即刻搵更聽日番先

聽日會打風？

咁我實出唔到 我咁hea，我有對象個d都已經有仔，根本唔追得，所以宜家都算冇對象，就算有，我都冇乜心機追。其實唔應該話係追，係難吸引人，或者分分鐘淪落為水泡。

天文台話午夜後考慮改發3號

咁你檢討下先

會㗎啦，師傅 或者咁講啦，係你既就係你既，人地鐘意你，你根本唔洗做乜人地都鐘意。

其實呢句係唔係真？你同嗰個人一唔一齊到，一早已經注定左

我都唔敢話一定係，但只可以講第一眼望你就已經分左可發展或不可發展，有句話叫your face your ...

問大師點睇啦

巴打skip左我 post68 #585

冇性趣再討論呢個話題

sor眼殘,下次先

好 等你

好心急
軍官快d占我啦

岩岩先收工,仲等緊車番屋企

慢慢,我有精神又得閒先占

又係幫前日個朋友占。
我想問 紅色字體係咩意思？
係指已經同人一齊定係選擇緊

我的真心 金幣10 ,劍8
對方真心 杖騎士 ，時間之輪
最後二人結果 劍皇后（世界）
我現在 杖十
他現在 聖杯6(戀人）
我未來 杖一 、金幣四
他未來 劍侍衛，聖杯騎士
他過去 塔
我的過去 杖10

個人認為同人一齊緊

耳機得返一邊有聲

睇到十幾隻牌已經唔想解

戴單邊

咁既話 要再占過

好複雜

但到底 聖杯6 補戀人 係咩意思

點解今日要無啦啦畀我知道ex 近況

仆你個街又記番起佢

聽日決定去番工,仲要過海 跟住再連續番兩個禮拜,即係total連番31日,已經準備左筆錢買健肝素

唔慣單牌解

三號風球都有得返？

sweet sweet

點解既？咁我要再留言問問題？

因為情況唔同咗 你諗過條新既問題 我陣間同你占

唔該曬你

就係3號先要番

我想問同佢仲有無得復合？同埋佢有咩諗法
11:46pm
唔該晒

大師我係po68 #564
唔該

等，寂寞到夜深

瞓啦咁夜

瞓唔著
肚餓

食薯片

會肥
之後會比軍官開post 數臭

忍唔到 食咗個葡撻

想食營多

go NOW

今日我最早

得鬼閒

本軍官預測:1個鐘內8號預警

8號走得 5點半前落我屌撚柒天文台

落硬

個風行得咁快又細

咁我咪好撚on9,半山番上水又出番半山坐一陣又番上水

唔撚理啦,番到去瘋狂訓教,招人落左8號叫醒我

認真真係落硬，3 4點上下

射呀射，射他吧

唔係咁on9呀嘛,玩遊車河咩

冇得射

立左立隔離颱風post，入面d人話撐到3點已經好犀利

捱到5點半啦好嘛,我唔想遊車河 兩次來回搭左4個鐘車,未計行

唉屌佢老母預警又唔比走要掛左先走得
你老母我上水仲唔撚係偏遠地區咩仆街

個幾鐘就登陸 你唔好去死

好嬲呀

鬼叫要返工

打波先黎打風

打機先黎打風

咁咪好 咩都唔洗做可以專心打機

訓多陣仆番出半山

星期日打風真係講粗口洩唔到憤 一陣去書展

我個frd唔上黎打呢

保重身子啊軍官

我都洩唔到
上水>金鐘>中環>上水>中環>上水
80蚊車錢

online

老媽子頭先係咁話我貪人果幾百蚊訓都冇時間訓

屌我原本都打算今日去書展

Switch

Online開skype打會爽d

我都係,不過最後去左番工

睇咗醫生未啊大獅

你聽下你阿媽勸啦

咪就係

未

仲捱得住

仆你個街,行上半山

相撲係咪會幫我占

鍛鍊

番工都不忘練體能,行到滴水

出水芙蓉

我敢講,上山要搭車揸車既全部都係垃圾
不服來辯

洗唔洗影件衫你睇,好似游完水咁

冇痛又冇咁腫咪唔睇

走馬雲唔該

換毛巾同枕頭袋

搵人打鳩軍官ok？

又馬雲
睇過好多次

你睇過我好多次 冇柒親你嘛

自貼都要打,咁以後唔自爆

係街啊 要返到屋企先

係咪著白色

藍色
平時出街先白

濕曬都冇嘢睇

有肥仔波同肚腩

由腮邊水長流

咁你都岩

姐係話我唔會quit？有無咩原因轉唔到？
唔該晒大師

搵唔到咪轉唔到

寒戰2好撚悶

Mr. bean

就黎收工,不了
睇埋套寒戰2算

現實稱呼:sin
性別:女
年齡:23
問題: 同屋企某個人關係好差，住埋一齊但對立咁滯，請問呢D關係仲要持續幾耐 唔洗再見到大家？
諗問題既日期時間: 23-07-2017 18:15

今晚,陣間你搬出去
完

又幾準 下年開始我科major會勁chur
唉其實我真係好鍾意佢
咁有冇占我之後半年內會唔會有pool出

時間 23/7 18:38

今晚都占到

咁唔係鍾意就得既ching

你覺得我有占

認真左

唉我都明 所以都係算

發現打少左隻得字

唔該軍官

#585
已經冇再聯絡

再派過啦ching

唔知呀嘛 好啦唔該你

有聯絡 仲會見面(加多兩三個咁) 近排一星期見一兩次

原本同佢會兩個出黎食飯睇戲 以為自己有機會個陣表左白 點知佢無回應
再之前2月個陣表示過一次 但佢話太快
結果我衝動得滯上個月話放棄佢 唔再鍾意佢 而家又疏返左
日日都好唔開心 隔左一年幾都仲係好想復合
用左成年先慢慢變返做close fd 而家又要再黎過

軍官同你玩下啫 唔好頹住

機會渺茫 工作同朋友會麻醉到你嫁啦

占到post幾？

我好認真
你唔想見到佢咪走,呢d人為控制到

68

唉
咁可唔可以占下佢同個疑似新對象有無可能？ 感謝

現實稱呼:shan
性別:女
年齡:19
問題: 而家煩惱緊果個人對我有無意思 問題會唔會太空泛
諗問題既日期時間: 23-07-2017 19:20

有又點冇又點

日日隔空睇住佢唔知做兵定溝女咁好辛苦
有可能既話就死左條心佢 分左一年幾無論咩事 個心都係唔識死 係差在佢未搵新女

Post68 #544係咪skip咗，搵咗好耐唔見

一家唔知一家事

點解成日都落雨
想自己一個落公園散步都唔得

識享受 一個人散步最正

一路聽歌一路諗嘢
唔知點解
呢啲時候特別諗得通

呢個時候你會發現 世界唔需要有其他人都好美

咁係到問又有咩意思

比多次機會你睇

跟住第日訓醒又繼續叫春

叫完再訓
又係新既一日

無限loop

一個毒撚係mk食咩好

人本身就係loop架啦 有咩咁出奇

岩
訓食叫屙訓

米線

因為塔羅係幫人做更好選擇？好似係

想食飯,今日冇飯落過肚

吉野家

Kfc 頹飯

好掛住哈迪斯

食緊黑夜壽司

咁我想問佢有咩選擇
佢既問題係仲有幾耐xxxx

琴日食左

就扑野家

毒撚表示唔知咩黎

想你了

大師，我真係搵唔到

但我唔想你

我都搵唔到,冇問題你叫我占d咩
我地係咪入左平衡時空

馬雲做咩好似食左火藥咁

童年回憶

仲有番工同放工

騰訊跌左

佢又係唔抵幫既
自問同屋企某人關係都好差
應該係問自己 幾時先有能力自己住
問牌又真係幫你唔到

我真係平衡時空咗

我Mark咗post68 原來⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯post67. Sorry
巴打上水人？

其實雨中漫步都幾有feel
雖然自己一個

唔滿意咪即刻執野出去訓m記,我講完仲有10年咪又係係到等,咁有咩意思

po67邊個占,有冇占到#544

你又係

定頭髮又甩多左

先生,洗唔洗介紹相熟眼科醫生比你

塊面方左

其實方面嘅人
會因爲肥咗而塊面方咗

你係咪講緊自己

現實稱呼: 阿現
性別: 男
年齡: 25
問題: 鐘意咗個女仔, 同佢有無機會?
諗問題既日期時間: 23/7/17 20:53

唔該哂

係

係咪圓咋

本身我塊臉係有少少方加尖
最近食多咗 ，塊臉多肉咗

面呢家野...真係無得減

多謝大師，我岩岩仲想慢慢搵

我係粉嶺同上水之間 嘉福

多謝關心，已經有相熟眼科醫生

唯有全身減

削

我又未方到好誇張
減返幾kg就唔覺
不過最近好有食慾

食得是福呀ching

我反而比婆婆話我塊面肥左

不過想要返尖面

你婆婆一定好開心

冇嫁啦,等變馬雲啦你

佢見到我就開心嫁啦

haha i love my comment

冇可能
不過馬雲塊臉方到好誇張

真

好呀唔該你

做我同類

唔得，會好難搵男朋友。
反而男仔肥肥地比較易搵女朋友

肥到馬雲咁呢

請問#65留左嘅問題應該係邊個post搵返

Post65*

60開始慢慢追

軍官大師唔好skip我

咦 又miss多個
聽日

我係post65 第5百幾個cm

軍官要唔要休息下

咁66開始追

何出此言

搵到了
唔該巴打先

其實馬雲唔肥
不過佢有＄

肥到方變成佢咁,仲要冇佢副身家
是咪人生已完

唔係啊
始終每一個人都會有人欣賞嘅

冇野比人欣賞

你估下

內在

到聽日我又會話聽日

太叻估唔到

好難

人黎 幫本公主拖佢出去

佢有時有回我wts 好快，有時又咩都唔回我

睇錯 拖本公主出去

軍官 你想拖我出去做咩

多謝feedback 祝你搵工順利

你兩個

女人係好難捉摸

好深體會咁喎大師

你先係大師

咁大頂帽戴唔到喎

我清白嫁

兩位都係大師

nono 我地唔係講緊塔羅

男人唔係？

講緊寂寞男人的身心發展
明顯空空大師呢方面比我高幾班

咁你識個d應該係有西嘅男人 好似係

空空

死keyboard fighter

得嫁喇我明你點解有呢句 嗯嗯

我都唔想架，毒撚冇自信得返個keyboard可以攬架喳

我識嗰啲 小氣到仆街

一齊膜拜佢

你

小器同難觸摸好似又兩回事
不過都當左佢有西先

一碌9打一船人

話你啊LINLIN

呢兩個都係女人特徵

你唔小器

利申:我好難捉摸

睇下對咩人既姐,冇必要對個個都咁大方

有時好好耐性...

所以結論係：人嘅問題
關性別咩事啊
雖然我認同絕大部份女性都難觸摸，不服別來辯

難觸摸嘅人好麻煩

你冇自信？
咁我點

咪臭係
係咪係 唔係咪唔係囉
偶爾玩下野當你搞笑 成日都咁就麻煩

我反對最憎人冇主見

個moon係我地最後嘅避風巷

sorry lo

唔係話你

唔好意思

唔受歡迎

一箭雙鵰

jo mud 9

公主想毀本軍官清白

兩個月前問過野架啦
我最後同ex拎返野就冇聯絡啦

話說依家有個女仔 本身唔熟 一面之緣啦 主動搵我陪佢睇舞台劇(因為冇諗過有人會同我一樣會睇所以答應左)
本身一路傾傾下都冇咩野 慢慢發覺佢好多興趣都夾
先開始有諗 中間傾傾下佢有講過約我出去行下街果d 不過果陣太忙拒絕左兩三次
而自己經過上次戀情失敗之後有點怕 好似唔識同佢傾計咁 所以好迷惘

現實稱呼:Franz
性別:男
年齡:24
問題:想知道同呢個女仔有冇發展空間
諗問題既日期時間:20170724 00:35

唔該哂

軍官好狗

唔該大師

軍官成日約女女
公平咩

現實稱呼: wing
性別: 女
年齡: 23
問題: 請問嚟緊一年內有無機會出Pool？
諗問題既日期時間: 7月24日 02:56 a.m.

唔該曬!!

大師！你好似skip左我啊！
我係#175， 第七頁！

現實稱呼: louise
性別:女
年齡:22
問題: 我今年會唔會遇到我的人生伴侶？！
諗問題既日期時間:2017年7月20日，11:08pm

thxxx！！！

佢地仲未占到呢個post
再等下

1 問卜者內心想法：月亮
2 對方的想法 ：愚人 逆
3 雙方目前的關係：皇帝 逆
4 未來：死神
佢係一個好中意冒險既人，佢只享受當中過程，而唔係結果。你地未諗清楚就決定分手，其實佢都係一個無責任感既對象。佢又幾大男人，有時搞到你都唔知可以點同佢相處。咁未來就同你抽到隻死神，你同佢都唔可以復合。

我最早

唔係紅色大大隻字就岩既

藍色黎架wo軍官

唔準早過我

下 點解我見到紅色既 係咪我色盲

邊有得咁

可能係

你之前都唔係咁早

其實係你色盲

準備搭978未

要得返早一定唔係好事
你估我想架咩

無奶油

唔過海啦 琴日貪得意先過海番下

番幾

好煩惱

男人無一個係信得過

屌你

女人無一個係信得過

人無一個係信得過

玩撚完

所以你都信唔過

做乜春

男人無個信得過呀

8

連我都唔信

咩心情都無呀屌
想收工

之前呢

岩岩開工就想收工

想喱埋

入廁所

9

差果1個鐘

去書展又落雨 你媽媽玩鳩我嗎？

吹咩

訓多1個鐘

咁惡

其實你做咩,透露下

Unblock左兩日又block返
嬲到幾時啊

sms句 屌你老母 比佢

on99

你唔惡？

唔惡

背住我食女同事你都世界級

講過啦

講多次

賤人

你諗住點

唔知 可以點？

唔知

你點知呢件事

Peter

點算呀 救命呀

成日block黎block去 唔煩嗎

block番佢

你男定女

有口話人

人妖

何謂錯 對過也能出錯～～～～～

哈哈哈哈哈

深層次問題
佢覺得我唔再鍾意佢（好似係）

佢試下再block多我一次我就唔撚理鳩佢

都痴撚線

聽住先

睇見你地都煩

講真 我會燥鳩底
我又無煩鳩住你 有你咪講 又要block 又要解
你係就block曬所有野 成個人消失

男生們是非 我細細聲講給你

書展我妹有收穫
我仲未有
佢問我點先肯買
我話折到50先

咩樹

呀你係書展咩

對啊 仲未有收穫

我果日都冇勁心痛

講啦

冇咩啱睇

有咩故出書

金仔嘅ptbf故
但我搵唔到 亂咁行
我妹問我做咩唔拎地圖
我話隨緣

網故出書廢事買

行到好餓 好想食mos burger

麥樂雞塊

今次要食脆雞 未食過

唔食得 俾我食

會餓死彼得

人終需一死 死係我手死都叫做有意義

宜家死仲太年輕

我試過

跟住佢媽媽攞起左部手機覆你：
「屌我做咩？」

仲細咩 媽媽check電話

需要原因

0收穫 食個mos burger補償返

馬劇停

突然間有印象

車錢都蝕埋

擁有無敵密碼既我表示冇人開到我電話

死前帶埋d炸彈上北京

聽日仲要陪朋友再去多次 攞命

唔想咁死喎
最好俾我訓住覺沖住涼痾住屎死

如果屙住屎死一定會上頭條

點知無敵到自己都唔記得

我有親戚係咁死 不知幾舒服

冇撚用
橫掂都死緊係要死得有價值為港捐軀

連自己都唔係自己對手仲唔係無敵

我仲有指紋 set左一個圖形一個指紋

冇咁偉大 為自己死就夠，買定花擺自己床頭等死

不過俾人知道咁死
會好尷尬
雖然自己已經死咗

睇你唔起

咁點知

就係死左唔會尷尬 又可以死前舒服
幾爽

自我彼得：不嬲唔洗人認同 我嘅世界洗咩要有第二個人黎指指點點

而家先見到你地已經幫我占左
唔好意思，亦好多謝你地，尤其彼得巴打

係咪要好有創意先得

等我又排多次隊

其實你介唔介意睇下頭post

直skip不留

洗鬼

肯OT就得

唔肯呢

做唔到

對唔住我錯

咁你係有創意定肯ot型

要視乎我番到屋企既精神狀態,用塔羅一定要等收工,而收工99%係極眼訓

唔緊要 我等

肯ot 型

你期望個雷暴延長等我陣間有得訓,今晚就應該夠hp幫你

全盛時期ot左幾耐

係feedback啊
首先多謝你嘅feedback 好詳盡
跟住祝你搵新工成功啦
至於點解知，新手撞中啫

9至1130

猝死

大撕真謙虛

小弟真誠實

3姐36 finsh

我覺得我隻錶換完錶帶之後靚得濟,點好

送俾垃圾桶

唔得
如果雷暴我就冇得游水

去康文,雷暴照開

垃圾桶話太靚唔要

都得喎
其實落雨游水會唔會劈死

理論上會,實際上做左5年都未曾聽過

激鳩死我啦

咁你死左未

雷暴怕咩丫
我帶成打細路上山夜行

死撚左

其實睇個雷雨係邊區姐,唔通雷雨區係西貢海但身處大嶼山又驚咩
係正頭頂就唔好搏

勇氣嘅表現

我呢邊陽光普照
唔知過左海會點

冇左雷暴好耐了,十分安全
頭先個雷就真係係我頭頂,轟轟聲

btw原來忌廉布丁有錢人黎,住私樓

唔係啦
我個fd，佢買完飛之後唔遊。
所以我先搵fd 伴我遊

你都係

會所池好多都奇形怪狀 唔好游

不過有桑那

以前番工成日同個fd去桑拿房玩 係咁加水加到勁熱

癡線 會好熱

狗屋

成盤水淋落去,佢個溫度計寫住100幾,熱到即係衝番出去,勁on9

係貓屋

現實稱呼:紳
性別:男
年齡:25
問題: 愛情, 同一個女仔, 互相係錯既時間你追我躲, 佢追我躲
呢段關係大家決定要中斷, 但我宜家個人好迷茫. 我想知同呢個女仔以後既關係點.
諗問題既日期時間:2017/07/24, 18:18

笑什麼,這就是青春

好覺得好舒服喎 好似焗曬啲脂肪出黎咁

我做乜撚野望到你地咁on9嘅對話會笑

自殺
Btw我都玩過 個陣我仲要係個兇案現場猛禁笑

主子間屋係我訓架咩

因為你都係on9

咁你訓邊

屋頂

住獨立屋

物以類聚

on9過先至係童年

點睇我仲on9緊

你本身就係on9

有咩需要再搵我啦

無人理我

理

隻抽

軍官成日mon po

識唔識snoopy

出黎

我食加菲貓

12點IFC等，唔到正衰仔

我係因為whatsapp冇人搵 你呢

我放工攰到pk

邊間

sor睇錯kfc

我都岩岩放

食

我係因為 ⋯ 我都唔知因爲咩

放

我幫你答,因為

我係到

遇埋你?
想清蒸定炒

閃盲我既18k 白金狗眼

ot左幾耐

3個鐘

咩term黎

有冇錢

火車個車頭佬好撚廢,每次埋站都要停幾次仲要chok到我彈出彈入

你搞事嘅 ？

眼濛

我以為你係最信得過既人 原來都係不外如是

JOIN US

梗係無

Recruiting full-time on9 boy?

不如占下邊日唔洗ot

其實我想講,最信得過既人係我

你占左先

休養緊

游完水
好肚餓

食balabala脆雞堡

唔想增肥

我：我想問銅記附近有咩好食西介紹（佢銅記返工）
佢：幾多人？
佢：同邊個？
佢：男定女？
我：你囉😝
佢：🤗

之後問佢其他嘢又唔答

唔食好野生存黎做咩

人生冇意義

要食 不過唔係宜家
我8月尾有得去日本

30 30 30 成功左啦屌你老母！！！

時時都要食

瘋狂食炸野同燒肉

識食一定食拉麵

彼得 你食極都唔肥

瘋狂食pancake

我以前肥 大大下先係咁

有無人carry 下唔做運動既撚痛

撚痛 有J嘅絲 ？

就黎1001 要開定

饒命

唔理你
繼續

有鳩的妖魔

其實我想打撚樣

報驚

正常

跳下繩
跳廿分鐘已經有減肥功效

似friendzone嘅節奏

起碼半個鐘啦ching

996

997

998

999